呢幾日出街出到底褲都濕撚埋

熱撚到

真男人唔着底褲

屌你咪喺街打j啦

想含

基本啦